跳閘去機場...玩到你封機場..再返屋企訓覺

跳閘去機場...玩到你封機場..再返屋企訓覺
$1都唔使出

[賽後檢討] 抗爭者進化史

一早應該要全民跳閘啦

啱 講左幾日